入機場係無錯嘅

留喺入面
我咩都唔做
你班狗奈得我咩何
你夠膽就出槍
睇下你誤傷遊客會點

遊客就係我地嘅盾
只要啲遊客未走晒
我地都仲可以佔據住

如果佢話停晒啲航班嘅
咁我恭喜你
嗰日嘅目標已經達成